想問醫生聽診聽唔聽得出我啱啱打過丁?

今日拎左病假 咁屋企冇人就打左個丁
打完就去睇醫生拎假紙 醫生聽左我個肚幾下之後陰陰咀笑
跟住就同我講: 冇咩事嘅 腸胃有少少發炎 食啲藥休息下就ok 同埋記得洗手 對手好多菌
初初聽完都覺得冇咩特別 到我出去等拎藥個時愈諗愈覺得奇怪 睇咁多次醫生都冇提過我洗手
加上佢聽完診就陰陰咀笑 唔通真係咁勁聽到我打過丁? 如果真係的話 我以後睇醫生前都唔打丁

心虛就心虛啦柒頭

聽得出

利申：有親人做醫

醫生係笑你平時食開屎
屎有大腸桿菌，所以咪肚痛
加上你手上有屎漬，咪提你"食野"要洗手

本日尷尬之最

邊科先

屎有大腸桿菌
大腸桿菌會導致肚痛
肚痛係腸道受刺激
屎係由腸道黎
??????

連你用邊隻手打 打幾耐都知

點做到? 解釋下個原理

我做醫生見到後生男仔都會講呢句, 命中率超過9成 分分鐘仲有把握過佢斷你真正果個症

係咪索到陣精味啊?

諗起之前有個po 樓主話佢阿麻聞到佢啱啱打完丁

滴咗2滴係褲乾咗

個醫生gay架

一見到你又唔係大隻又唔黑
黎估唔係做地盤
但係隻手又起哂繭

我係果個護士

你大鑊喇你

聽到架! D小生命係到噗噗聲心跳

明顯係你包皮太長 啲精射唔哂出嚟 漏咗啲精係條底褲到 佢幫你聽診嗰陣烏低身咪聞撚到臭精味囉 兩個大男人 唔好意思提你包皮太長 咪咁樣暗喻比你知 你下次去睇 佢應該就主動問你 使唔做幫手轉介

中醫好似得